蘿莉是無止境

拜登 真的瘋了
那個走狗多麼可笑

善心打破零回覆